十月二十 星期日 九龍見

They can’t kill us all. Justice will thrive.
勿搞南亞 當中唔少係手足 集中主力做主線支線任務(本地/國際文宣，大專戰線)
香港人 反抗

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

遊行示威乃人生而應有權利 理鳩佢反對
香港人唔係閹割支那奴才

推

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 好多和你非出嚟修頓球場， 黑警冇符， 和理非最緊要搵個合法理由

推!

pish

1020

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

幫手推
行動post